香港現場爵士樂推介

以前我認為爵士樂呢樣嘢通常都係一樣深藏不露、閉門造車嘅興趣。大學時期嘅時候我開始接觸唔同嘅爵士樂手，然後去日本同外國二手市場瘋狂搜刮二手碟。直到宜家出黎做嘢開始對本土Live Jazz有興趣，有時都會去下例如Grappa's Cellar類型嘅Lounge，最正係不單只有Live band，嗰度請嘅vocal都好有質素。請問有冇爵士樂撚可以介紹下香港仲有邊度有現在爵士樂聽？

Peel Fresco, Sense 99, Wontonmeen, Visage One, Brew Note, Foxglove, Fringe Club

Ned Kelly ?

之前Ron Carter嚟香港，正到震

Salon 10